點解pi板風扇唔轉嘅？

插咗電，紅線喺pin4 ，黑線喺pin6，應該得架？

有無試過調轉插

調轉咗都係唔work

Current應該冇大到會整壞風扇
最多十幾mA

呢粒野又嘈又冇用

用手幫一幫佢